# devops-netology_Dmitriy-Kaleda

## Будут проигнорированны файлы :
### 1)которые могут содержат конфиденциальные данные, такие как пароль, секретные ключи и другие секреты
### 2)файлы переопределения
### 3)Игнорировать файлы конфигурации команндной строки